屌你老母！咁大粒點用呀！

屌 唔見左兩粒棉 走去星際睇過唔覺有 於是去淘寶
問左個店主 佢好撚肯定話用到
點知

其實我係想問下有冇人知邊到有 clip mic 棉買

瑩記
or mic18

鴨仔街

剪開佢咪得